\begin{song}[remember-chords]{title={Delala stvari}, band={Carpe diem}}

\begin{kitica}
E                                H \\
Ko se noč spusti, na ulici prižgo luči, \\
A                             H \\
malo se shladi, mesec zadnji krajec dobi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Slišim da si spet, hotla se lepo imet, \\
in da ves ta svet, okoli tebe je ujet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
A                              H                       E             H  \\
Lahko bi si kdaj čas vzela, da skupaj bi ga  \\
A                     H                  A H \\
preživela in delala stvari.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Toliko reči, imam še za povedat ti, \\
a sem brez moči, le upanje mi ne zbledi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Lahko bi si kdaj čas vzela ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Spet se ti mudi, vse hitreje se vrti, \\
tvoj korak beži, izgubiš se v množici ljudi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Lahko bi si kdaj čas vzela ...2x
\end{kitica}

\end{song}
